# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Це успадкування всіх властивостей та методів другим обєктом від першого, якщо у другого обєкта ці властивості не задані явно. Тобто якщо перший обєкт має властивість name - то другий обєкт, створений як прототип першого, успадкує від нього властивість name.

# Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

super() використовується для того, щоб викликати батьківський конструктор.
